(長文，但極重要)開始覺得灰嘅麻煩入一入黎

眼見連登有啲post開始覺得抗爭係冇出路，我理解，亦唔會屌你地散播失敗主義，人係有情感嘅動物，諗野唔係正面就係負面。

但我重申，雖然我地未贏，但唔代表我地輸緊，咁多位香港人唔好妄自菲薄，政府係一定唔夠人民鬥，起碼係香港，呢個係鐵一般嘅事實！

大家雖然呢兩個月，個個禮拜都走黎走去，冇錯，係好攰，我呢兩個月都差唔多出齊曬，然後第朝又要番工，都明白真係好攰！但大家必須明白而家只係犧牲少少，換取嘅就係香港嘅未來！

行動上，難得和理非同勇武都企同一陣線，就更加發揮合作嘅力量，文宣就繼續引起更加多嘅界別去關注，勇武就繼續針對戰略，裝備同抗爭方法。

要記住，香港搞到今時今日呢個局面，係因為政府架構容納唔到民意，所以我地除左針對惡法，仲要針對問題源頭，就係爭取雙普選，從而保障香港司法獨立

頭先見到張超雄嘅post，見到唔少手足覺得條例唔適用於支那地區就覺得冇問題，呢個係絕大嘅謬誤，大家一定要記住我地嘅抗爭原則，唔可以比惡法重生，係任何形式都唔可以！

最後，大家要切記，拒絕任何對話，只接受政府完全妥協抗爭者訴求，我地冇退路，學咩人講談判！

企硬呀香港人，政府用任何折衷嘅方法我地都唔可以接受，因為我地要政府還政於民，就係要政府完全妥協我地！

推呀，連登係需要正能量，大家要堅持落去！

幫手推一推，士氣堆一堆

推到熱門比大家睇到，大家要堅持！

連登需要嘅係有人重申訴求，提大家堅持抗爭原則

我完全唔覺得會輸
認真mode咁講，睇下歷史，就知道其實一直以來ff既野真係可能會成功

不過都係果句
721所有人出黎

冇錯，要改寫歷史就一定要有所犧牲！但香港人今次只係要低成本高效益嘅犧牲，就可以令香港充滿光明，大家要堅持！

有用推

感謝手足有情有義！

推

推！

香港需要正能量，推比大家睇到呀！

大家要睇

睇完幫手推一推

講得啱，絕對唔可以妥協

push

721